會員：（係！各位網友！）好撚煩，幾乎每個post都有佢留言，新一代肥絲

而且每個留言都一定講 黃絲有精神病

人地講事實有咩問題

係咪打手扮燒山fans果個

隻熱狗雲粉係咁幫燒山引戰

毒撚除左上連登仲可以做乜

陳雲打手黎 block左好耐

條友好鐘意中國嘢

熱狗雲糞係咁

成日想創啲terms出嚟：
黃絲精神病
恐懼撚

日日都出陳雲po嗰個？
佢應該係唔出街日日匿埋喺屋企啲人嚟，根本冇機會戴口罩，所以咪屌人出街戴口罩囉

燒山比佢膠化緊

用肥絲同佢比，侮辱咗肥絲

應該只係衛詩果種垃圾煩膠級數

Btw一早block咗